# README #

Test task for CDC.

### Задача ###
[ ] 1. Есть основная активность. Она разделена на две части - слева яндекс карта, справа список точек;

[ ] 2. Есть возможность добавления точек на карту. Тыкаем в карту, появляется точка в списке справа (с порядковым номером и адресом) и баллун для точки на карте с её порядковым номером и комментарием. 

[ ] 3. Все созданные точки должны быть отображены на карте, а при выделении точки с списке справа, она выделяется на карте, у неё появляется баллун с информацией как в п (2); 

[ ] 4. При долгом тапе на точку в списке справа появляется меню с возможностью изменить комментарий к точке или удалить точку;

[ ] 5. Справа также есть иконка от яндекс навигатора – нажимаем на нее, появляется возможность доехать до точки с помощью яндекс навигатора;

[ ] 6. Должна быть предусмотрена возможность изменять сортировку точек в списке справа. По какому события должна изменятся сортировка? и по какому признаку? Фильтруем по номеру точки и по адресу. И.

[ ] 7. Дополнение к пункту 6 если сделаешь будет плюсом =).  Сделать фильтрацию по удалённости от текущего положения.